Вариант 1. Тема: "Информационные динамические структуры".

Задание: Записи в линейном списке содержат ключевое поле типа int. Сформировать однонаправленный список, двунаправленный список, стек, очередь. 
Удалить из него элемент с заданным номером, добавить элемент с заданным номером;
